「20立會選舉」 促請泛民陣型3月-6月舉行「初選」！

16年 新東 新西就係衰係好多人參選，好多都分簿互相既票源

20年要同中共一決高下，請先用「初選」篩出一班「民意授權」左既參選人，加大進身立會機會！

我認為20年立會最終泛民可參選既人數：

新西（9席） 出6個
新東（9席） 出7-8個

九西（6席） 出4個
九東（5席） 出3個-4個

港島（6席） 出4個

超區（5席） 出4個

真

真 唔該快d分好餅然後準備打立會

同意
貪勝不知輸, 出超多名單玩比例代表制只會分薄啲票, 輸返轉頭

推

推到俾泛民見到

仲有功能組別點玩好 ？

係咪應該再跟區議會分細地區配票

無強力配票好易出事

要一早宣傳定

出太多啦，起我底搵番我學術台個post
響某個得票率下泛民既最大議席係有先天上限
664433係最合理既選擇

啲票王根本浪費緊多出嘅選票

配票入晒自己人仲實際

絕對認同
以目標為本

跟區議會地區配票比人

應該可以預算所得票數

立會配票先係真正打大佬

界票真係正仆街

要入大工會，好似有人之前開過post

係
按區議會出人

同意
要有初選制

飲食界同工程界
大家叫engine仔同黃店做選民
如果依兩個界別贏到+地區直選配票得宜
立法會將會過半

集中票源

新界東 6席
新界西 6席
九龍東 3席
九龍西 4席
香港島 3席
total. 22席

而家泛民有11席功能組別
加 區議會（一）
加 飲食界
加 工程界
total. 14席

22+14=36席

勞工界有三席以全票制選出
中小企 黃店都可以試下成立工會

仲有配票策略 例如跟生日投
都係及早發布

飲食界最大機會贏
快D叫黃店登記做功能組別選民

做好配票，唔好互咬！！

呢個真，好驚自己人唔夠票

一定要初選，區選自己打自己都死左幾件，立法會死幾件就玩撚完